今時今日 睇返呢段片 好心酸

我係90後 仲係小學雞個陣成日俾呢個廣告洗腦
個陣都會諗 做乜係度講啲阿媽係女人嘅野我知呀
DLLM 原來而家阿媽已經唔係女人
香港政府講嘅野可以唔算數
一個咁冇口齒嘅政府都仲可以有人撐

ーーーーーーーーーーーーーー
［緊急］連登就變返三個月前！

ーーーーーーーーーーーーーー
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

小朋友： 我地有接受教育嘅權利
法官： 法治保障人權
表演者： 我們有權參與文化生活
眾: 我們有言論、結社及集會嘅自由
眾: 我們有出入境自由
旁白： 喺香港，經濟、社會、文化、公民同政治權利都係受到國際人權公約嘅保護。呢啲基本權利同我們日常生活息息相關。要認識人權，去各民政事務處拎本小冊子睇下啦

呢啲野係邊個拎走左？

經典! 已經一去不返

我尋日睇完都好感慨

以前同人嗌交最鍾意講香港有言論自由㗎
但係依家真係唔夠膽講呢句

過去已成泡影.